有無發覺手信呢樣野，來來去去都係果幾樣

泰國，星加坡，台灣，香港同澳門都買到肉乾
日本好多地方既手信都係饅頭

新加坡唔係淨係得bakkwa
仲有斑蘭蛋糕、kaya醬等等都可以買黎做手信